26萬月薪非公務員政府工——一帶一路專員

傻的嗎

職位編號: 40557
部門: 商務及經濟發展局
職位名稱: 「一帶一路」專員
薪酬: 月薪港幣260,600元

等睇獻世派奶共狗搶狗餅！！！

哩個位下場會唔會好似肥平咁

非永久居民同流利普通話

呢啲撚屌位又係益自己人

痴撚線
連中共都少講左仲要請人

真係擺明送畀蝗
做個樣開個post
應該一早內定人選
屌佢地老母

廿六萬
好過搶

可能請一個, 俾盡幾個,
唔知會唔會有內定人選?

如果美國軍畀同一筆錢我帶路我願呀

一個都嫌多啦
你睇下不嬲都人工高嘅醫生
呢個post 嘅價相等於
兩個高級醫生
或者四個普通醫生
重要係咩15年經驗
咪即係請馬屎坑嗰啲垃圾
陣間轉個頭真係由馬屎坑做畀我地睇

美軍畀錢我帶路就一折都帶
免費都帶啦屌

都得，橫掂支那一死呢筆錢一定搵得返

好多大公司管理級先1X皮

做肥平第二

好難咩？流利之嘛

我流利但唔寫落CV

招聘 “第二位何志平同志“
要坐監，菊花食黑腸，廿六萬，不了

廿六萬包埋安家費

cls

支那點會畀安家費

想知道, 政府開設職位, 洗唔洗有咩程序??

如果林鄭 開設幾個 「禮賓府帶路專員」「禮賓府保安專員, 「禮賓府掃垃圾專員」月薪30萬, 請自己親戚做
又得唔得??

可能得